無論你考成點都好 唔好入UST

你永遠有更好的選擇

完

推po救世人

勿入苦海

若要生活好
勿要做機佬

入科大 悔終生
入港大 更稱心

agger, 入ust 包你悔終生
GPA
ULIFE
HALL
校園氣氛
無止境學術討論
總有樣野令你恨不得要馬上離開呢個鬼地方

女仔識入一定入 Ust engine
普通樣既女 無限兵跟出跟入
出到黎做野 又即入政府
前途無可限量

為自己的下半生謹慎選擇

遠離
university of single and toxic

試過lg7食嘢有米奇從天而降未？

你喜歡和大學一齊打飛機
射到成地都係先好入黎

學生們，一個謹慎的選擇可以改變你的人生

everyone know UST is toxic...

寧願retake都唔好入ust呀

成班仆街又撚9班dse仔
大家入科大呀
D課程好易讀 無佢地講到咁難

大佬你咪痴線

好野要同大家分享
入科大先係真理

city bba定ust bba比較好 值唔值得為左三大個名而入比較chur嘅科大

大家一定要加入科大

我寧願起科大圖書館喊
都唔要讀城大四圍玩笑

女就入科大 仔就死撚開 唔該

入cs gpa要幾多

多賢
Ust不知幾好

科大chur既係engine

咪係 科大最高

ust sci先chur wo, engine 相比起已經靚grade,
利申讀mech 咁耐，major 科 a range 未見過少過20%，過mean基本有b

Ust文化就係叫人唔好入ust

如果咁樣比較梗係入科大bba啦
科大bba不知幾多女
係engine同science chur 姐

都係s&t啦
又要lab又要tutor
畢竟major grade 爛極有限啦

科大淪落到要同城大比
做乜鳩

踩人間u係咪科大風氣黎

唔好入呀 無ulife 學校打壓緊啲soc呀

入黎科大啦
輕鬆無workload又好grade

估唔到咁多ching已經讀到視覺失調
斯德哥爾摩綜合徵
科大害人不淺啊

你咪撚呃鳩人啦
Mech仔做lab做到十點 又無hall住

佢地爆4 dean list哂
講得好正常

咪撚入科大呀屌你老母!!!!!!!!!

我之所以入科大係冇聆聽到智者的勸解
如今我以德報怨，廣釋良言
願斬斷這一切苦厄

令科大應當悔改！！
令考生可得永生！！

香港科技大學

科大商科完勝

工+商ust都幾好, 可以同hku較量

3830 掛機扮咩辛苦，輕鬆考試輕鬆A

讀毅進都好過垃圾ust

讀得辛苦呢

利申：科大BBA CGA3.6+ 科科都同啲大陸人鬥滿分
一個sem讀五科 有4個project 啲人見你勤力就隊哂比你單屌 都唔好話唔和味

你有咁嘅成績, grad嘅時候會有返相應嘅offer

3.6+

gay佬記得入ust

Rubbish U